是晚宵夜171202

洋蔥豬
頭先個天使麵唔夠飽

血淋淋，見到都頂唔順

師兄你知唔知洋蔥豬係用茄汁整的

M到豬扒

成班想食就講啦

駛唔駛寄姨媽巾俾你?

嘔心